用行動去換天后嘅演唱會飛

連天后都身體力行

Joyce

低質打手post, 蛋公司慣技

食完飯係地鐵站經過見到突然記起